荔枝角站有長毛街站，今晚有活動聲援在囚人士

仲有反對警方加人工聯署
大家經過去支持下

Tui

究竟係荔枝角站 , 定係荔枝角收押所呀 ? 話近唔近架個位

活動係收押所外
街站喺地鐵站外

8點荔枝角收押所外

有不反

push

8點見

開始有藍絲口角，經過既人幫下口

推

Push